---
title: >-
    شمارهٔ ۳۴۱
---
# شمارهٔ ۳۴۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>شکیبایی بود کار دلم، با گرمی خویی</p></div>
<div class="m2"><p>نمی گردد کباب من، ز پهلویی به پهلویی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>سری آن زلف دارد با کف پای نگارینش</p></div>
<div class="m2"><p>رخ اخلاص می ساید، به آتشخانه هندویی</p></div></div>